點解我細個記得係addidas而唔係adidas？

有冇人都記得？

你細個串錯字

孟加拉效應

可能你買錯老翻野

記得啲大招牌都係寫Addidas

addictions呀？